FC撚死開 侵twitter直屌對家點造假

為何假新聞媒體不斷假設喬·拜登（Joe Biden）將登上總統府，甚至不讓我們這邊展示我們正準備做的事情，即在2020年大選中嚴重粉碎和違反了我們偉大的憲法。 被襲擊了..

....也許從未像現在這樣！ 從我們許多州的大量投票調查員被趕出選票室，到民主黨只為民主黨改變的數百萬張選票，再到大選結束後進行投票，再到使用激進左派

....擁有的Dominion投票系統，由於不佳或不安全而被得克薩斯州和其他許多國家所拒絕，那些負責維護我們憲法的人不能讓2020年郵寄大選的假結果站出來。 世界在觀看！

psNow立場琴晚根本唔係編輯唔識英文咁簡單 直況報假新聞

now唔係收左皮咩
換左人

係 要話比淺黃知

信自己信侵 唔會信媒體

Drain the swamps

Trump Trump 自己整過社交媒體啦

Link?

放上黎retweet都好啊

正路一早follow左

有咩好負評

自己個問題係圍爐 要整頓全個左膠網絡平台大報先有用

一早去左gab
香港同日本咁大反應咪就係因為呢兩個地方啲人根本唔信媒體講嘢
日本大反應到要首相收返祝賀tweet
有時你睇gab comment唔難睇得出都幾多架仔

左膠五毛含登力畀嘅負皮嚟
證明樓主講得啱

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

推